被女朋友趕左出房，點算？

原因唔好提，衰多口
頭先趁我dum垃圾恤埋道門
依家係個廳到好撚凍

未比人屌過咩

落街叫雞過夜

我今日都衰多口俾女友西左成日面

落街買糖水

你唔詳細講下衰多口嘅內容我點知點算

第一個講就好笑
之後講果班就係on9架喇